其實燒山係咪冇眉毛

啱啱發現

佢係武媚娘轉世